所謂"民意"何時可以覺醒?

出自台灣網路畫師幹幹貓

民意 請覺醒

民意 只是參考
絕大多數成功都是在於關鍵一群人

民意係決定成敗， 咪再柒落去

唔理民意又落區派傳單？ 唔好再搵籍口！

勝者為王 抗爭成功 歷史自有公論
唔通要等三百五十萬人都上街衝鐵馬先做到嘢?

冇得覺醒 廢老大部分讀書少有智力障礙
可以叫到c9個班唔反對就好好